澳外交部：澳洲和歐盟促使香港和中國當局尊重香港的法治、民主原則和高度自治

仲口交
至少都要撤僑/制裁先啦

口交是無用的

耀宗個仔都是澳洲公民，講閪咩

美國收咗皮得返澳洲eu 頂住

雖然都係口交